{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54829&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주꼬미엔소펜션"
    },
    "text": "寿洞渓谷の近くに位置する宿は、モンゴル文化村、祝霊山自然休養林、寿洞渓谷から車で20分の距離にあります。 チェックインは5:00、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 朝食は8:00から10:00まで提供し、メニューはトースト、牛乳、コーヒーです。 バーベキュー設備もあり、バーベキュー炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキューセットは2人で20,000ウォン、3人以上で30,000ウォンです。 最大人数超過および未成年者は利用不可であり、ペットの出入りおよび火災危険物質の使用禁止です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報は変動する可能性があるので注意が必要です。 オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は8:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備があります。バーベキューセットもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 306
    }
}